悼念六四即係意圖顛覆國家政權，最少要判七年

一車車送去集中營